［推］仆街成班香港保險大陸人，係咁喺微信叫啲人落醫唔使錢

成班喺香港做嘢，但當香港人死！

咁撚有同情心直接去武漢幫手啦，又要死落嚟香港做嘢，逼到佢地公司出嚟交代，全部罔顧香港人生命！！

一睇就知係支那人

一睇就知支那人

推到釘牌

張車頭相特登 show d chanel 菇時做乜 9

英國保誠
我屌你老味呀

祝aia班客帶病簽約

aia 食屎啦

呢班臭雞全部都要死全家

仲要係老雞

幾件都似係大陸閪

保

保誠

Push

屌佢老母臭閪

攬炒

呢班支那人嚟喎
連正體字都唔用

好有心幫佢地宣傳下

全部支那臭雞